交完fyp我真係開心到跳舞

一樣呀樓主

爽過射精

3cred有咩咁值得開心？

12 cre

係解脫！

我6cre

有無比老細屌

Present左？

無

未

等炒中

做左幾耐

兩個sem

我係咪識你

應該唔識

比負皮果個一定係交唔到fyp

我做data mining俾隔離個老細屌
問我點知準唔準
我企左係到

我都好驚到時比人問到無聲出

present 埋 直情好似放監咁

真係唔知邊條友發明FYP
做果陣人崩潰 做完就鬆哂~~爽

屌你我仲做緊, 仆街, 地獄咁撚樣